九龍灣手足好野

有至少兩三隻落單狗比人圍仲救左一個已經比隻狗捉左既手足

但係又見晒樣仲比拉左五六個
唉